辱警罪，辱國旗罪 is coming to town

He's making a list,
Checking it twice;
Gonna find out who's naughty or nice.
辱警罪 is coming to town
辱國旗罪 is coming to town
23條 is coming to town

仲有無

歧視新移民罪

成立一家團聚基金

150個唔夠 要千五個

西九龍地底是中國的

一國一制
機不可失

又係你地支持dq
dq曬又嘈，想點

國民教育 （幼稚園起）去唔甩

運香港後生上大西北做奴隸

幼稚園開始要識愛國講支那話
捉自已老豆老母朋友批鬥有獎

党旗、軍旗都要，另外領導人肖像權

每個政府機構要加個黨委書記。

以後上網要要真實姓名登記。

公營機構要有一定比例中國員工

小熊維尼被禁止搜尋

大陸醫護立刻合法行醫
劉曉波死前一級服務
香港人好快就有享受

廿三條幾時都得 反正唔大機會
但其他兩條建制好大機會提案通過

呢個我覺得同辱警罪差唔多大機會

類似既應該仲有公開談論港獨犯法